---
type: article
title: Культура тульповодства
date: 2020-04-03
aliases:
  - /ru/Культура_тульповодства
---
## Культура тульповодства
>Никакое движение, заполненное таким количеством эмоций, переживаний, исполненное яркостью событий не исчезает полностью. Тульповоды в пределах одной школы, а иногда и на общем ресурсе являются питательным субстратом для развития разных элементов культуры. Именно тут мы их и храним.

## Символика тульповодства
Единого символа нет, однако мы имеем:

* Т-символы
* Лупа и Жезл
* Тульповодский Тюльпан

## Имена в тульповодстве
* Стандартное тульповодское имя (фагнейм)